講過幾撚多次，美斯你只係泰萊黎渣！

清醒吓啦

咩事？